近排學緊動物寫生 (可愛風)

老師叫我借朋友啲小動物嚟畫
我畫完，問佢我畫得算唔算可愛

佢話真係幾可愛！仲話我幾有天份！

喺度我當大家都係朋友，不如你哋提議啲小動物畀我畫？

巨雕

牛

亞古獸

hamster

kiwi bird

巨龍

熊

熊貓 thanks

管眼魚

留名等睇曠世畫作

近排學緊動物寫生（抽象風）

水滴魚

松鼠

獅子

哥基 同 柴柴

樓主自劃

食緊咖哩牛腩飯

連尼住

三色貓

吊 認真笑左

有無比加蕉

嘔緊？

可唔可以幫佢進化埋暴龍獸

人

我自己

北京mix八哥狗

麋鹿

你係有個性好笑得黎又幾好睇

龜

雞

畫風幾得意

就黎到我

人bb

浣熊

好。可。愛

奈良鹿

鯨魚

留名拜師

水豚
樓主畫風幾奔放

好正啊 我要畫單身狗

魚

Owl

柴犬

唔撚係掛

隻雕幾靚喎

企鵝

異短貓

除左hamster 唔識欣賞之外其他都好正

眼鏡蛇

鴨嘴獸

可唔可以畫隻史納莎

刺猬！

狗仔

會重新畫過

Mola mola

臭雞

地產狗

it狗

毒撚

暴龍

正皮俾你

又ok wo

水熊蟲

🐢

Turtle

聖誕鹿

推

草泥馬

妮娜 （會說話的狗）

推啊

咬人貓

No!!!!!!

Why

海天使

不如我哋重頭嚟過吖

唔好唔開心啦 啲畫好正啊

Btw 我想要淨係得水滴魚三隻字嘅水滴魚save低佢得唔得啊巴打

唔得！

Thx

好正

咬人貓 繼續

咬人嘅貓？

畫個毒撚

睇得出你(哋)好努力將動物post變做人物post

鹿！

樓主你點解可以將kiwi bird畫成咁
個身成隻箭豬咁，同埋個嘴
似係垃圾堆會見到既動物咁

因為我係垃圾
要等冇咁垃圾嗰陣先有靚靚Kiwi

Google有圖可以參考下

個女仔？

幾時到哥基同柴柴？

熊本熊

搞完松鼠同獅子就係佢哋啦！

北京狗

勉強收住貨先
其實睇睇下都幾可愛

瞓醒繼續

長毛象

豬

孔雀

玄鳳鸚鵡[black][/black]

狼

柯基

邊度可愛 抽象派嚟wo

又真係幾靚
樓主加油

想要單身狗

留名

同我本人一樣

野豬

史納莎呢

好靚
真係好靚

請問一幅畫要用幾耐時間？

可愛

好可愛 多謝樓主 正評

鹿

老虎

大笨象

摺耳貓

樓主係咪讀graphic？見你背景同字配色幾靚

熊同松鼠都靚
要槌頭鯊得唔得

花羅漢

今日昏迷咗，拖咗唔少，對唔住（自己）！
阿島都想讀graphic，可惜，可惜
多謝大家提議咗咁多，我會繼續畫，每幅本來就最少半粒鐘，希望越畫越快啦

樓主好勁畫得好靚！
有冇開fb page?

多謝你
畫多一段時間先，如果有機會開下個post就考慮吓

樓主唔該畫隻柴柴

呢條魚叫Molamola 麻煩樓主

皇帝企鵝

我屌 笑死

好靚呀 樓主唔繼續？

海瀨